女人街啲冒牌cap帽食水好撚深 有個鬼妹youtuber由$180殺價到$50 老闆娘鬧住cheap精成交！

條女真係好堅！

10蚊差唔多

夠膽開180蚊
真係ON9

50都係貴

想呃人錢仲話人cheap精，點解可以思想咁扭曲

佢諗住個鬼妹唔識聽

你係咪當左cheap係廣東話

冇個精字可以解「平」

垃圾淘寶嘢賣咁貴
真係當人傻

成陣支那味
係咪道地大陸婆？

佢地上面個習俗係開價狠

其實正常香港人都唔會吼𠵱啲嘢

来货10蚊以内，批就15蚊比多佢

佢夠膽賣$180果下好野

Cheap Thing...

Push

外國人其實知唔知係假野

知
條片一早有講

成日諗去得旅遊都有d錢
點會仲買假野

好多西人其實好慳好窮
嚟香港都係住重慶大廈之類

香港生活指數高啫
同埋平時見啲有錢嘅西人
都係過嚟做高層個班

嚟玩嘅好多都窮
見日本仔來港都住得好cheap

50 都嚴貴
佢當人水魚咁姐。

遊客區 想劏游客>賣野
最on9係佢賣比香港人都係呢個價
上次想買個銀

遊客區 想劏游客>賣野
最on9係佢賣比香港人都係呢個價
上次想買個銀包 賣150
頭也不回就走了

其實對依啲bad taste嘢真係全無興趣

幫襯=破壞地球

個老闆娘態度好差

女人街買帽

去女人街呢啲預左俾人劏

我覺得佢$180講到$50已好叻
佢本來開$30

好似去秦國咁 都會行下market
女人街都係佢地景點之一

淘寶貨50蚊都有賺啦呀嬋

所有旅遊區都當人水魚，包括香港人最愛既日本

所以預左俾人劏

無人叫你去歡場揾真愛

去完屌人全部都係雞，為乜

之前去吉隆坡夜市都係咁
最低消費都要半價

唔係50蚊左右野黎?

買賣你情我願
如果殺價太低係cheap精
開價咁高何嘗唔係賤種
當人水魚唔成功就要出口傷人
貶低自己人格之餘
影衰香港
可恨可憎

我記得細個去女人街買喇叭西褲返學都係幾十蚊正常價

啲班垃圾就真係要清除

就算外國人貪得意買，都一定睇得出係老翻野唔值錢

除狙佢講cheap精衰d之外
全部野都係旅客區常有發生嘅事啦
只不過去日泰台旅行
我地聽唔明佢有冇講衰野姐

講價
殺價

咗 = 口大一

咁都上到熱門？

其實條街個特色係咩？
不如取替佢啦。
賣流4又唔執法
cls

呢啲垃圾檔專呃啲唔講價既鬼佬

Adidas嗰頂帽我有喎，專門店正質買百幾蚊咋喎
屌你老母咁離譜

屌你支那種黎

佢既然賣得一定唔會低過成本，即係話成本分分鐘係幾蚊既極度cheap野。

其實佢地咁樣一日賺到幾多

真野都唔係貴

仲以為你又講鄭金鈴

邊有人仲係呢到買嘢
仲要係假貨

Yup

高質留言

你問完價行開佢已經會自己越減越平俾你
不過呢啲價錢咁唔透明嘅做生意方法今時今日仲邊work㗎

殺價

支那閪

係 我係我嗰區30蚊買到呢啲都嫌貴

decathlon 19蚊
做乜咁睇唔開

淘寶野送都唔要,同事淘寶買既mon架琴日爆左

好細個個陣係到買過外套返學 果時仲係正常價

你都幾撚on9
人地就話外國過嚟見到中共香港省政府推廣嗰條街做旅遊景點，就明知係垃圾假嘢貪得意買嚟玩下
你依件垃圾又有乜嘢藉口去果度想買個銀包？
正常人點會對依啲垃圾下欄嘢有興趣？
真係難怪呢啲街邊檔長開長有就係因為有你呢啲死賤種

買家同賣家都on9
一聽到$180就走啦
仲賴死唔走真係cheap人+cheap舖

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

咁都要鬧人 唔岩價咪唔撚賣
仲要50蚊都已經賺幾倍啦
你咁撚多貨根本賣唔撚出
影衰香港

Short撚左？老翻帽賣180？
我俾多少少買正版唔好？

塊面西到呢
一路鬧最尾咪又係一路叫返人返嚟
後面賣帽果個雖然笑笑口但係郁手搞客人其實都係好over

唉
已影衰

貴過正版